大公社評2020-1-30

要死你地去就得,謝醫生同埋當年十幾位前線醫生都未同你計